16:00 林鄭記者會直播 links

16:00 林鄭記者會直播 links

果燃台

now331 直播台

要幫烈士立碑

開始左先同我講, 實遲

16:02先出門口

16:00 林鄭記者會直播 links

果燃台

now331 直播台

RTHK 32台

6分鐘後

仲有3分鐘

開始